大家用緊乜牌子嘅離子夾，分享下？

想買黎平時玩下，出街見到太多種，都唔知買邊隻好。想問下大家宜家用緊有冇邊隻覺得好用。

Amika（唔識串）
Log on有得賣
色彩繽紛

用緊Tresemme 2089Tu Ceramic Styler 230C
夠熱力(230度)
hold到頭髮一日
而且夾完出黎有順滑嘅效果
當然冇amika ghd嗰啲咁好啦

amika 無線嗰隻 原價好似要3000幾 特價買2000有找 hold得耐過我之前用嗰隻韓國牌子 算抵用 因為有永久保養

係廟街髮品店到買左個直髮夾都幾好用
好似salon都會係呢到買

日常 styling 駛乜用到 230 度夾把頭髮。

ghd 有咩型號推薦呀